\chapter{Ubicaciones recomendadas para los \acs{AP}s}
\label{annex:ubicaciones}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures/ubicacionesPB.png}
\caption{Ubicaciones recomendadas para los \acs{AP}s en la planta baja}
\label{fig:ubicacionespb}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures/ubicacionesP1.png}
\caption{Ubicaciones recomendadas para los \acs{AP}s en la planta primera}
\label{fig:ubicacionesp1}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures/ubicacionesP2.png}
\caption{Ubicaciones recomendadas para los \acs{AP}s en la planta segunda}
\label{fig:ubicacionesp2}
\end{center}
\end{figure}
\begin{figure}[!h]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.8\textwidth]{figures/ubicacionesP3.png}
\caption{Ubicaciones recomendadas para los \acs{AP}s en la planta tercera}
\label{fig:ubicacionesp3}
\end{center}
\end{figure}

